★以前好多高登仔鳩吹一畢業就月入5皮，仲同父母住緊公屋...

班友點算

好彩月入得5000

佢地話做Office工，係咪早洩果間？

果班人消失曬！以前高登出呢種post，班人入來洗板屌我

畢業有5皮？

碌會轉灣

得公屋

5毛當自己5皮

吹喺人都識

唔好當所有人都喺傻仔

全都是早洩分身

佢吹唔緊要，仲block鳩我，話我唱衰HK人工

正常一定有三萬 兩年內五萬
利申 做lab

以二人家庭為例，家庭入息超出約8.4萬元或資產超出169萬元便無得留低。

公屋仔邊有得畢業

五皮台幣？

酒店炒散都月入五萬啦

巴打有無好介紹

9折出糧都殺

x2